［有圖］交通警比車撞

死唔去

殉職未

阿sir俾車撞唔使你教

整個開心浩園餐先啦

咁撚廢

酒水加大

拎隻警犬人道毀滅啦阻Q住哂

死左就仆街啦
又封路

廢警

乜撚野畀車撞,自炒咋?

有丫sir 英勇奶嘢 幫幫忙call白車 呢位同事好怕打針

有隻護警撚好好心機逐個cm負皮
話緊你呀屌你老母

又係呢D傻閪論調
俾咁高人工,又有宿舍,又有津貼又剩,壓力大又有得放蛇同隻雞打真軍減壓,有班廢青出黎示威又可以周圍扑鳩人減壓
好撚偉大呀屌你老母個臭閪

大殺傷力武器

梁天琦夠係為市民大眾
但係香港人點對佢？

好明顯係俾鬼撞

咁都唔死

一嘢轟落去 抵啦

一早block柒咗個傻鳩

好慘

一粒星

要有銀樂隊伴奏！

咁警察做野咪又係為左自己人工

黑警好撚正義 ？
是非都唔識分學人做警察
睇你講野都應該係以成為黑警為理想

一樣還一樣啦廢青
有人做野受傷都幸災樂禍

唔知以為佢地做義工

渣ga

因佔中影響判斷力

唔係話幫警察
咁消防比人吹奏 唔通消防係做義工？

係開心既，屌你老母

無人提交警人肉路障?
本身交警無野 但呢球世界波先至咁撚反感

講咗好多次啦
你唔一齊盲反你就係五毛 你就係大陸狗！
死撚開啦

唔洗比膠我
跟本乜工都唔應該吹奏 全部都有收人工
試下醫療科減一半人工 全部人都即刻唔做

不過警察點計都特別乞人憎 基本上全部藍絲 又多人濫用暴力 知法犯法 淨係識出埋堆廣告讚自己

阿Sir鍾意畀車撞

阿sir炒車唔洗你教

𨳒你老母爛臭閪，五毛全家俾狗𨳒！！！

is that karma?

黑警有本事唔好出糧

佢唔出糧我咪唔搵

又有得呃病假

法律如果容許私了
根本就唔想搵呢班對住自閉症中學生都要拎盾嘅廢柴

有冇人有交通警向天開槍張圖比佢睇下？

爭取民主嘅市民同警察對立是沒有利益的，因為在最危急情況下，人民往往需要警察的支持才可達成其目標，包括獨立自決

服務？不了

做到野

我見到片係自己PK囉

好似郭紹傑咁，同黑警亦敵亦友？

笑死

+33蚊升級埋個花圈
+43蚊加大區旗

講到冇糧出咁

停車 熄匙 身份證

我呢啲叫兜踎咩 我呢啲叫折墮

阿sir 拎工傷假唔使你教。

好似係自炒

咁都唔殘廢

炒完之後前後有成五六架警車 塞撚住條城隧